係金鍾見到有好多黑衫人士企係度唔知做乜咁

連登仔今次on9當有趣得過份左
Fake左幾多自己友出去幫手
我明緊張時刻係要放鬆下
但唔係拇哩啲野黎玩先得架
到下次真係有運動既時候無人出都係你地自己攞黎

兒登仔

幫手叫人走啦

散緊啦

出post嗰班係五毛來
求下你哋唔好放棄

幫手開post以正視聽啦

應該有一半以上係真心膠

我唔介意出來跪地代佢哋認錯

開咗

hi police

多左好多細路仔上連登 未知規則 係緊張時刻都唔考慮下

pish

兒登仔應該冇聽過狼來了嘅故事

淨係識玩

唉

你應該問問邊個叫人出去
我地玩膠係玩膠,但沒叫人出去
係有班傻仔後面留言開POST叫人出去
玩亂碼犯法咩,香港有言論自由
你罵D玩亂碼同特狗政府有咩分別

diu你咪又係？
onL79
公開解碼方法！大家睇完即del！

琴晚先經歷完7.7
而家就同我講話要輕鬆下

推

咁有事係咪要出去幫手呀
你估成個運動得連登仔參與 個個知連登高登啲on9規矩？
好多人有心想去幫但係唔知咩事
上連登講到好大件事咁
咁第一時間出去幫手 仲要比你屌

我都冇叫人出去-.-

其實單野真又好假又好
狼來了又好 送頭又好
我個人覺得屌黎都哂氣啦
未來唔知會發生咩事
是次是件就當做壓力測試某D野就好了

利申:十點係金鐘放學見到你到吹雞係附近睇定D先 等到十一點先閃人

做得好

好撚失望

成班白痴玩玩玩, 人地搵條命搏, 上前線諗住幫手, 你班仆街玩條撚呀?

代班on9仔講對唔住求下你地唔好嬲 唔好之後唔出啊

兒登仔真係善忘 琴日比狗打完今日已經唔記得

1次已經嫌多😑 再有下次就狼來了😓

開post幫手帶番起個風向

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

好心出去幫手 原來比人撚

-.-

係⋯ 玩果班人好撚on9 文宣沉曬底
對得住5個烈士？

玩>>>>>>>人命

我都冇fake人出去。。。

你玩理一份喎⋯⋯

Push

隨時班人無發過夢 on99

好仆街

真係有人出左？

就係你呢d仆街一人一句
撚到我地飛起

有班次次都出既fd去咗

其中一位岩岩收工翻到沙田都趕翻去

嬲撚到震，以後唔出

巴打想問你係咪見到好多手足？

警世

樓豬仲有面屌番人

push

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,
人地有信息戰略部判斷消息，然後先會落order，根本玩唔到
只有遊勇真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海
呼籲手足今晚當無事唔好灰心，有鬼發佈fakenews事件陰義士搞分化終有一次
block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左佢地我地睇唔到佢膠post,佢日後一樣可以乖乖地跟post參與
我呼籲大家今晚捉鬼

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

正經嘢

因連登而起 因連登而亡

唔好放棄

你仲好意思話人

請支持樓主

一定係鬼！

出po 有機會係 黑警或五毛

我都好撚嬲，不過有事都會照出，不過唔會再好似之前咁信連登

請文宣組做野

推番啲有用既post上黎

冇相你話有一百萬人都得啦

推
屌晒佢地老母

唉 唔好失去信心

對冇ac/新朋友黎講 你地啲正負皮數係人地衡量個post既重要指標黎

睇post記得起底

你咪唔好信

推 可唔可以del post
人真係會被fake 架

支你老母咩

樓豬先係鬼 帶緊風向

公開解碼方法！大家睇完即del！

隨時出去果d 比人影曬相對比返之前幾日d 圖
比警狗玩秋後
依家真係多得鍵戰連登仔唔小

不如學烏克蘭整個基地啦，上網9up都唔知邊個係真

捉咗樓豬先ok?

公開解碼方法！大家睇完即del！

同埋現家仲未可以輕鬆囉

我洗心革面

代班on9仔講對唔住
但唔好因為班傻閪而下次唔出啊

你睇 , 睇左 3 版

淨係得你 知道 樓主係有份出玩膠 POST

唉 , 連登真係連登

想洗底?

樓主支持香港警察同共產黨添

公開解碼方法！大家睇完即del！

狼來了

其他人仲唔知 屌你咩叫回覆先有得睇 做乜撚野

唔知你凸個龜頭做乜春

得啦威啦

公開解碼方法！大家睇完即del！

講緊樓豬？

diu而家比班狗笑7番我地

有冇諗過係對家出手開post

收皮啦帶完風向又想搶光環

好好玩

但你假膠黎做乜?

五毛又有新招玩野, 大家要小心

今次玩膠有人出左去又真係玩大左
亦都好多謝同對唔住出左去既巴打
有份推post都講聲Sorry先

但係
係得連登玩係唔係expact for 番連登仔先
做連登仔知連登規矩有咩問題?
你試下出個post打下殘體打下5P字睇下比唔比人屌?

個 正評數仲一直上

哈, 笑了, 真係笑死

大是大非 個個波台友都識收 你條撚樣仲玩緊膠

你可以睇埋我之前啲post
我唔止係鬼 我仲係五毛分化撚支持香港警察同共產黨撐修例反暴徒添

我見你你有份玩wor

大是大非之前不拘小節

唔知放料係咪一毛定係兒登仔貪玩

我代佢地講對唔住

對唔住大佬

對唔住大佬

對唔住大佬

對唔住大佬

對唔住大佬

求你地唔好比人咁易分化

寧信錯百次 勿放棄任何一次機會

我唔係波台的

我無嘢講！

唔好再搞自己人喇 大家輕鬆D 聽返首歌早D抖啦 仲有慢慢長路抗爭

香港人 真的一個都不能再少了

咁我錯 btw大是大非認真d啦
大家同路人

你仲低質過波台 咪影衰波台啦

我有份推
對唔住
我見到外星文就知玩野撚狗
以為大家都有默契玩
唔好意思
再次對唔住

你都有份出post喎

懷疑你條撚樣係製造矛盾
繼續分化啦
到時比人玩果堆唔出之餘
有份開post同覆post都唔出就好笑
你繼續啦

see?話口未完就有人比人挽你老母

公開解碼方法！大家睇完即del！

邊個玩緊分化

你真係好撚可悲

真係好撚on9

個人認為吹雞叫人出金鐘果件一定要block
火到我冇哂睡意

係m記附近見到唔少左望望又右望望
但係咪就唔知啦

伯伯就十幾個係到陪佢⋯

駁唔到就無野講

大家認住樓豬呢隻帶風向三毛

樓豬玩完膠 , 轉頭出個靚標題
又呃到千幾二千正評
連撚連登仔兩次

我好心話連登仔
將fact check當口號唔做
就千夫所指 被人話分化
狼心當狗肺

連登真係公道

有無人知有無100個義士中伏

對唔住

都叫你可以睇埋我之前啲post
都話我係五毛同分化撚同支持香港警察

玩啦玩啦，係咪又想玩返有大台嗰套，民陣政黨吹雞先有人出嗰種？玩嘢正仆街

辛苦你啦

對唔住
我有份推post

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

落地獄

幾大啦小朋友

講緊樓豬？

烽火台攞尼玩
兒登仔

佢傻鳩唔洗理

喂咁撚多野玩
5P字假膠或者貼潮文撚新會然你唔玩
搵呢啲野黎玩？

樓主就咁睇有幾多個手足出左去?

究竟你知唔知自己錯乜，你就算無叫人出去，都令到好多人神經緊張，如果你想話玩下，都要識分輕重，無其他野玩同其他方法減壓？錯就要認，唔好講埋d牽強既藉口，自己思考下啦大佬

都幾多

屌真係仚家剷嚟，用下個閪腦諗下咁做有咩後果先做啦 玩玩玩

Show Blocked User - akitohkhk )
弱智仔 見一個封一個

你唔洗同我講
你同推post果千幾人講就得

望下 正負評數 ? 你係咪覺得咁都無問題， 你地繼續當無問題囉

見到有啲人仲用獨立思考、分析嚟反駁，屌佢冇嚟悔意
咁佢哋班人又有冇好有獨立思考地叫人唔好玩，玩咗會有咩後果？
最失望係，班人覺得咁樣玩會減到壓

依個草木皆兵既時候真係唔好咁玩 唔係個個都知玩緊野....

唔該大家集體去現有post道歉

柒咗就縮返入你老母個閪入面啦帶風向三毛

兒登仔係咁 人云亦云

叫咗樓豬先

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,

人地有信息戰略部判斷消息，有cam有行咇滙報又盛先會落order，根本玩唔到
只有遊勇真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海

一來一回三個鐘架，你估玩咩

呼籲手足今晚當無事唔好灰心，有鬼發佈fakenews事件陰義士搞分化終有一次

block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左其實都無問題，我地睇唔到佢fakenews,但佢日後一樣可以乖乖地跟post參與
百利無一害
今次教訓當係練兵
我呼籲大家今晚捉鬼

唔好意思大家

我真係屌你老母啦

有幾千人要跪玻璃

blocked

係咪有人發起圍m記要cctv?

Show Blocked User - 泊大巴大巴拿 )
弱智仔 見一個封一個

唔洗同你講？你唔知自己錯乜wo

出咗去嘅
我代班假膠傻閪同你地道歉
求下你地唔好因為咁而放棄

得啦

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理block曬你地

唔好同佢講咁多廢話
封左先講

推番有用既post上黎就得

Block左我點解仲入到黎
你應該block推post果千二人

本身樓主唔出呢個POST我仲諗緊佢係假膠
定係3毛

但佢出左呢個POST 一定係3毛

大家請BLOCK

帶風向三毛狗懷疑有精神分裂

blocked
唔知你3毛 定 真心
但你樓豬你真係好撚虛偽

根本呢件事好易解決，比誠意道歉，唔好搵藉口，有玩過既人都應該要做

發現最近好多無理既人好鍾意用最後一句廢話鬧人

‘同你唔同意見就鬧我，同中共有咩分別’

全部都邏輯高手黎

見到佢南京post都知佢專撚d心智唔成熟既人
又係幾千正評

講得好

再講多次
我有留過言喺其中一個po
道個歉先
其實係以前呢度同舊登都有呢種小圈子式嘅玩膠歷史
今日玩嗰班應該唔係想撚自己友 係真心想撚對家但玩過火
我自己都驚訝有咁多人真係信同fake左出去
所以經過今次後我同意呢度而家作為公海同大眾資訊平台要開始諗清楚喺呢度嘅po嘅影響力同要負返多d責任
希望嬲嘅屌兩句鬧兩句就算喇

樓主係金鐘我切咩都得

樓豬係鬼係三毛分化撚

細路仔睇唔明反諷仲要講出黎驚唔驚比人笑

唔會去金鐘果間要mk果間掛

公開解碼方法！大家睇完即del！

F**K

你毛都未生齊叫人細路仔

影張金鐘相黎睇下啦 成撚日玩分化

比啲論點出黎好無？
比我撚兩野就嬲到連出黎發生緊咩事都唔記得
仲係度mon住我覆
你既人生真係好撚慘

走撚左啦

出咗嚟嘅巴打 !!Sorry!!

我都想講
屌你地係咪冇聽過狼來了？？？？
on9當有趣

你自己開完假膠post依家係到怪人 屌你老母唔係分化撚就一定係死仆街

我都嬲人玩膠
但樓主哩篇野Fact check完再講喇

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

當你肉便器咁屌使咩論點

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

對唔住，我有幫手推過一個po，但係我真心以為大家都知玩緊嘢
對唔住各位義士

你好型

緊係有呢種玩膠歷史啦
但大事大非前 真係咪撚玩啦
好明顯有堆人都係貪好玩 以為自己好好笑

所以一直都話做人最忌覺得自己好好笑

多謝

睇到好嬲，原來咁多人比人fake左

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

贏左 yeah

Sorry, 出咗假膠 post 對唔住義士

小學雞罵戰 見到都覺得on9

一間玩到狼來了

sor呀

班義士俾你地坑殺 cls

其實到後期我都分唔清班人想湊熱鬧定點
得開頭係似樣d
點都好我都同意大事大非前呢度都應該改變以往做法
為香港負返d責任

以前俾人話兒登我都不以為然

我屌曬你班戇鳩仔老母

正經嘢唔撚做，腦又唔撚用

遲撚早老撚咗同今時今日班老中坑無撚分別

玩得呢d緊係on9架啦 咁都要講

對唔住頭嗰幾分鐘見到玩亂碼之後，覆咗一兩句亂碼，之後就擺低咗部電話做其他嘢

睇開膠嘢聞到膠味，但冇諗到其他人會睇唔明 對唔住啊，冇幫手mon post，冇stop到班話要人嘅

如果有手足因為咁瀨嘢，我真係會好唔安樂知道有好多人嚇親，甚至已經仆咗出去，我要再講多次對唔住，亦代其他推過post嘅講講對唔住

以後唔會玩膠，聞到膠味亦都會出聲。我哋一齊打呢場仗，唔好分化啦好唔好？

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

你click下起底，佢自己都有份玩

屌你自己都有出po 精神分裂？

「連登係畀街外人睇㗎」「有冇聽過狼來了?」「真係要人冇人出唔好問點解」「你哋害緊自己友」「垃圾小學雞」「你哋膠化緊成件事」「係咪以為自己好幽默?」「連登又變返兒登」「邊個再post我block邊個」「再有人開膠post就係鬼」

痴鳩線
邊有人fake自己友
呢d時勢仲玩小學雞野

唉屌 好戇鳩
連登仔最叻撚鳩自己友

屌你老母
你都有份開post
仲開乜撚野post話好多黑衫人呀

屌你老母 仲分化唔夠呀

樓主玩密碼就算, 叫人出金鐘果啲先過火

係禍屌 戇鳩鳩 賊喊捉賊

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

我明白你地唔係玩...
但我地去證實呢d消息既成本太高啦
可能真係搭成個鐘車出到去先見到係fake
但對家呢？派一架車出去兜個圈 佢地三萬幾人已經知係流料
咁你覺得呢d post係削弱緊自己友定係對家？

我再講多次 我唔係要指責d乜
而係想大家出post/行動前 可以諗多一步 睇下究竟會唔會傷到自己人/益左對家

唔好再搞自己人喇 大家輕鬆d 聽首歌早d休息 仲有漫漫長路抗爭

香港人 真的一個都不能再少了 加油

自己玩完膠再出啲咁嘅post，我會質疑你係咪3毛
自己都知係膠po仲會出去金鐘？logic ?

唔排除有鬼搞事

帶番起個風向啫

各區都有EU車

樓主出完膠post 又出呢個 用意係咩大家好清楚 勿分化

帶番起個風向姐

我想講嘅係，連登仔撚9嘅時候，點解唔諗下班狗會撚返你

不如大家一齊推翻正經po 上去

決定唔會再去了。好撚嬲。你地加油。我番加拿大算

不分化！唔好再咁樣fake人啦

npc 劇本：

外語「加密」狼來了玩膠→我俾人玩以後唔出了→「兒登仔」係弱智→自我斷送通訊平台信任

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

屌你老母 成班小學雞同內鬼

係咪成班死差佬入咗嚟
出完膠post就精神分裂扮正經
李力持就係教呢啲演技？

狼來了都玩 玩死自己

好危險呀唔好再玩啦

話出金鐘果個po冇腦人地翻譯撚狗就話姐

出左去既兄弟
有緣見到傾計知道你比我fake左出去既
我請你食番餐飯
對唔住

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推
60幾頁block撚到拇指痛
好玩唔玩

我冇嘢講 我要見律師 我唔會解鍞 我要投訴你

狼來了的故事

加一

痴撚線而家仲拎呢d野嚟玩

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

出過嚟發夢
肯定知網上直播嘅重要
無可能咁玩

但班死差佬
見我哋無大台
be water吖嗱
就出post撚我哋
等我哋以後有戒心
難為班撚樣仲喺度消毒
懶好心咁話係提醒我哋
網上資訊勿盡信
又話咁做係撚差佬
屌佢啦 佢咪差佬囉

又啱喎
專登撚人出去被點相

今晚block撚哂班友

膠post佢有份出
跟住呢個post扮洗底
差佬黑面白面技倆

好幼稚 害人終害己

我有啲意外有咁多人真心信咗

一齊宣揚普世核心價值
［全民教育正式啟動］同社會各階層惡補通識！

借一借位

agger
我真心以為今日嘅行動就係喺連登撚狗 （利申無開post）
出咗嚟嘅手足希望可以理解
同樣我地都理解大家點諗啦，無下次

btw其實有幾多人真係中咗伏？我一開始唔信有人會中伏仲以為話中伏嘅人先係喺度派膠

未試過咁撚嬲
仆街死啦你
冚家剷屌撚到你十八層地獄

其實亂碼post都有作用

其實真係有人出咗？